---
date:   2017-03-29 13:45:00 +0100
author: "Simon Blas"
tags: ci
---


Bonjour à tous!
C'est bientot les vacances!!
Toutes mes excuses pour le retard, ça ne se reproduira plus!!!

# Décortications de deux pécés amenés par geoffrey

celui de sa soeur et celui de sa mamie. Ca s'est bien bien passé, on s'est bien amusés, et on appris comment ouvrir un ordinateur portable.
Merci à Geoffrey.

# Kilobits

Trois classes on été faites ainsi que la gestion du sql, merci à la personne inconnue qui a fait tout ça.
ceux qui n'ont rien fait devraient le faire.
Nicolas à push son index, bravo!
Page de l'écran: (Maeva) Benoit l'a faite d'un point de vue joli, il reste faire le script qui va récuperer les informations.
Benoit enverra les requetes sql à faire a Simon et a Baptiste.

# Soirée de passations:

Elle ne se déroulera pas le mercredi 29 mars au soir, mais le mercredi 5 avril au soir.
On a un google docs, où vous pouvez mettre dans quel resto vous voulez aller.

# Catalysts

Vendredi, un concours de programmation a eu lieu à l'iut de lille 1, avec des inscriptions par groupe, qui se déroulait de 14h00 à 18h00. sujet non donné.
7 défis de complexité croissante, groupes de 1 à 3 personnes.
Bah c'est bête, personne sera là, tout le monde à cours, et en plus mon CR est beaucoup trop tard :/ . Toutes mes excuses. 

# Vidéo de présentation

Eloi donnera ses disponibilités, car c'est lui qui tourne tout, puis les autres les donneront.
Organisez vous par sketch, communiquez avec ceux avec qui vous faites votre sketch, qui fera quoi, comment, 
et surtout quand vous êtes tous dispos.
On va essayer d'être efficaces.

# le point vêtements

Justine est fière de nous, on a tous des vêtements.

# Présentation hardware

Hugo vous mettra un lien dans les commentaires vers son tutoriel (n'es-ce pas Hugo?)
Toutes les belles notes que j'ai prises sur ce tutoriel étaient donc inutiles. T-T

Voila voila, passez un bon Week end!

FIN DE LA REUNION
